新詩一首

有冇中文老師可以評價一下？

洋樓平地電梯新特大一房地鐵近街市學校景靚靜冷熱窗多免佣金

咩叫冷熱窗多？

街市點樣可以令人聯想到靚景同埋安靜？

冷氣同熱水爐，窗多係多窗嘅倒裝修辭手法

哦哦